有冇人拍親拖見家長，佢老豆老母係世界級

而家愈來愈多父母見你冇錢冇樓就比說話你聽

有d聽講仲教個女去騎牛搵馬
你地有冇咩經歷分享下？

試過同個校花拍拖

平時同佢出街食飯睇戲佢都著到成身名牌

嗰時已經知道佢家境唔惹少

到拍到咁上下拖要見家長先知道

原來佢老豆係全球第二富

嚇到我當堂咇左兩滴尿

但講開又講，佢老豆個姓都幾罕見

姓紫

我識第一富
勁x100000000有錢

吹水大會

紫青

我幾時見過你？

咁都釣到隻

咁你係咪迷失緊？

細個初戀既時候
有一日同佢老母一齊食飯
就問我老豆係咪渣Benz屋企住邊幾大有無飲紅酒之類
果陣15/6歲邊度識應付
剩係覺得無啦啦比人羞辱一番好無奈
之後就成日叫佢個女同我分手
一排之後就帽左

但佢地都會去食m記

世界級貪錢

收番埋隻雞

仲要勁串x100000000

你係想咪講人地家長收番埋佢個女..?

細路，早d返屋企啦

屌 樓主直必腸

yin sze 紫?

私樓先有雞食，你夠膽掂台面碟雞，抵你比人單單打打

你自己咪第一富囉

少年你太年輕了

有冇約埋一齊食m記

到底個故完左未

撚新會然

真係好仆雞
叫個女去做貪錢雞

ex父母都係世界級貪錢，但情況相反
係咁叫我快啲娶佢個女，叫個女唔好做嘢等我養，仲叫我喺佢屋企附近買層大啲嘅樓俾佢地住
好狼死，完全係當我水魚

係連登仔至愛大波台妹，喺當地算中產都咁貪錢

咁點呀最後??
我相信係香港呢個問題只會愈黎愈嚴重
樓價日日咁升
港女/港女父母會更貪錢

funny! no reply la

果陣真係比個有錢仔溝走左跟住派帽比我
不過佢好快都比人飛撚左
之後就轉過手好多次西都比人屌都黑哂
仲搞到有情緒病之類

10年之後既今日睇返真係好彩當時散左
雖然第一次戴帽搞到穨到仆街用左4年先至走出陰影
但係如果唔係咁我都唔會努力讀書做野
以前剩係掛住拍拖無心向學
真係要多謝佢

你條女好串好打得

冇, 可能我有錢啦..

你係未勁串X100000000000000000
好好打X100000000000000
個個阿軒?

同你類似
又係拍緊拖個時佢屋企係咁介紹有錢仔比佢

我都覺得好彩散左
因為佢本身都係公主癌
而家我都唔剩係掛住拍拖,努力讀書做野好過

連見家長嘅機會都無點睇？

老母覺得我男友樣衰同冇用 屋企又冇錢
因為我做咩都係同佢AA
我老母覺得好冇情趣
明明佢生得正常又高又大隻
只係返緊學未搵咩大錢
佢家境算唔差 講過俾我媽聽
但我媽好似聽唔明咁
轉過頭重話佢屋企細

btw 我豬就俾佢食左 希望唔會激撚死老母

以前有個男朋友，相處十分好，
直至拍拖差不多一年後，佢就問我做好心理準備見佢媽媽未，因為佢媽媽每一個佢以前嘅女朋友都唔滿意。

咁我就話無問題，反正我地大家對感情都認真，諗住會慢慢發展落去，遲早都會見到。

事前我都問定男朋友意見，買定見面禮。
去到佢屋企，我都好有禮貌叫人，再送禮，好快佢媽媽已經問我住邊、邊間學校畢業、屋企人做咩工，咁我如實答完後，佢媽媽已經少少黑面。

食完飯，臨走前佢媽媽就同我講，覺得我都算勉勉強強合格，不過唔喺住港島區，覺得住九龍區喺無教養嘅人先會住，所以怕我家教唔好會教壞佢個仔，又話我屋企人好彩先會同佢做同類型生意。

其實我地屋企家境差不多，我都叫半個讀書人，自細父母對我家教都幾好，至少唔會失禮人，

有啲說話真喺唔應該出自一個所謂好有教養嘅長輩身上，不過我尊重長輩同俾面我當時嘅男朋友就算，反正我點解釋，其實都唔會改變伯母嘅睇法。

當時我地兩個好天真咁以為我地好好相處，
佢媽媽都會慢慢改變對我嘅睇法，但事實根本無用，

睇住佢夾喺中間好辛苦，
而我地點努力都改變唔到任何嘢，
最後我都喺放手...

我真心好希望佢可以揾到個人陪佢過人世，
好希望伯母會放手俾佢自己去揀佢嘅人生。

同媽寳拍拖好難頂
乜都要睇老母意見

上面班傻系騎劫夠未
估唔到冇人屌
9 成9 垃圾小學雞

唉 講起慚愧 未見過家長
但中學果陣拍拖
個ex 係單親家庭
仲要拍左唔耐 幾個月仔
家境唔算好
但果陣新年 佢同佢呀媽講起我既存在
比左封利是比佢個女比我
50蚊黎
但冇耐就分左手
我仲要冇好好對佢個女

佢又唔喺媽寶嘅，佢有同媽媽溝通過好多次，亦試過搬走想俾時間佢媽媽去諗清楚，

但佢媽媽身體唔好，有時候佢入醫院都無理由真喺唔理，
而且佢自己一個人湊大個仔同個女，想佢地有最好嘅嘢，其實理智上我理解既...

依D真係不幸

好彩你分左手
幾大都唔好同寡婦、失婚婦既仔女結婚
一結婚就變幾人行
好痛苦
我係過來人
如果一早明，一定唔會結

講到未冇能力養人地既話，上到見家長都預左比人撚嫁啦

如果佢媽媽有一日睇開，肯俾返佢揀另一半嘅自由，相信佢同佢媽媽都會真正開心幸福。

留名學野

讀緊書，見家長黎做咩
正常做家長都唔會好面口

上年嘅事 上ex屋企食飯
Ex屋企有啲錢住馬𩣑山望海啲私樓
但個樣麻麻 讀教院 打算做老師

我就普通居屋仔 一上到去佢老母就問我
住邊 揸咩車 搵幾錢 個時我如實答
人工都唔差搵緊30k 25歲 180cm高
咁條件唔差呀 點知答完
佢老母成餐飯都黑黑地面
第二日我ex同我講 佢想另一半係專業人士
要揸車都要揸tesla 如果唔係寧願搭地鐵
話要搵番ex 做銀行sell屎佬 月入6萬喎
專業人士 嘔

即刻中出即飛佢
再留多句 你有無照下自己個樣
又無波又撚樣衰 （個樣似柒版廖碧兒）

利申
而家個女朋友住九龍塘獨立屋外國讀書
仲要白淨 c cup 似janiceman

好似叫ex哩隻臭雞收皮

佢媽媽問題 個ex做錯左啲咩呀？

有啲人係一世都睇唔開架 你ex可能會搵到老婆既 不過日子難捱架喇

咁又唔喺嘅，
都試過有男朋喺佢媽媽一個人湊大兩個仔，佢媽媽俾好開通，

有時有新奇活動會介紹我同當時男朋友去玩，
俾好多自由兩個仔，
對我同佢細佬女朋友都好好，
佢亦從無要求我地如果結婚要一齊住，佢比我地更鐘意自由自在周圍去。

佢覺得自己仔大仔世界，嗰時我同男朋友兩個住，
有時侯佢煲糖水，就裝好盒拎去男朋友公司叫佢拎返屋同我食。

有次我病，我請假喺屋企休息，咁我男朋友又唔知做咩同佢媽媽講，佢媽媽即刻請半日假黎同我睇醫生又煲粥我食，其實都好感動。

不過佢本身都喺啲外向嘅人，成日同朋友周圍去旅行玩。

如果呢個男朋友仍然喺世上，我相信我會同佢結婚。

係嘅，據共同朋友講，到而家佢都無拍拖，驚再發生同類事件。真心希望佢可以幸福。

佢發生意外，離開人間lu...

Ex 家境麻麻住公屋
我住緊居屋 父母仲有2層私樓收緊租
未見家長 佢老母已經成日比說話佢個女聽
叫佢同我分手
最尾long d比佢老母搞散咗
佢老母係大陸落黎

女仔價值觀多數受老母影響
點解依家香港咁多港女 拍拖要睇你背景有無樓

背後原因好簡單.......

絲打情路波折

Haha，少少啦。所以我好明白珍惜眼前人

呢D老豆老母全部都仆街冚家剷黎架
我唔望佢D仔/女一世都嫁唔出
娶/嫁個仲衰既

lm

好想知上面提到果啲港女老母
係咪一樣依咁既心態嫁俾佢老公

信教算唔算
以前Ex成家都係耶撚 仲係咁問我係唔係
唔係就叫佢個女同我分手

ex 屋企人好撚巴西閉
係d 好撚有錢 幾廿年前已經full pay 買樓
有間鋪
個陣我買盒西餅上去
之後話雪櫃full 左放係枱
過2日仲未食哂
係我面前話 都過左咁多日
不如掉左佢 屌你老母我個陣返pt
自己無乜錢買夠一打
仲要已經問左bf 買咩啱佢屋企人食
佢老母成撚日問我識唔識煮飯做家務
叫我上佢屋企食飯迫我幫手煮飯
期望日後我可以照顧佢個仔
好彩分手 先知而家有幾好
後尾先知佢老豆老母都係大陸落黎
係個裙腳仔一d 都唔撚似

唔係屯門
類似既綠帽事件日日都有
好難相認

只係想講句
就算比人睇唔起都好
努力做好自己
總會有一日可以證明到邊個先係有眼無珠
發唔發達好閑架姐
宜家自己出黎住自給自足得閑同下屋企人去旅行已經好開心
洗乜受D臭雞氣
人品唔好狗眼看人低就咩都唔係

疊埋心水做老姑婆啦

嗰陣Ex住喺啲好細好殘既屋村，我屋企住新私樓，佢地豆老母話我會貪佢個仔啲錢，做咗好多賤野騷擾我身邊人逼我分手

我好想多謝嗰兩隻老不死

睇黎無錢之餘成家都痴線

lmlm